干地：點解要攬炒 點解要破壞~~

國米比你搞到爛晒囉

躝啦垃圾